akb48係咪皮巳收

連麻友友都走埋，仲有邊個成員夠班支撐得起akb呢？akb係咪皮巳收呢

神7 走左 一半 指原上位
果陣已經代表唔得啦

舊神七走哂 新神七亂哂，好多舊神七包括麻友不滿指原拎第一而畢業

當初優子,敦子,陽菜,由紀,友美,麻友,麻里子
真係正到無人能敵

垃圾左好耐啦

臭g

AKB48準備收皮 乃木坂46會成為日本第一女團

有紅過

其實係46系而家變得太強勢

而家akb係松井同櫻花天下

神7已經成為回憶了
依家乃木坂世界第一

有櫻花已經夠

如果唔係指原首幸運曲奇
AKB可能收皮得仲快

大島首無限重播仲勁，幸運曲奇麻友做中心仲好

指原禾奶